台灣醫生youtuber都恥笑低能藍絲無常識，以為男人條J有骨

頭一分鐘 笑鳩你班低能藍絲

狗嘅JJ的確有骨

突破盲點

重點係3cm

遲下可以告藍絲辱警

賓周裡挑骨頭

以為藍絲個頭有腦?